一人一個戴帽唔肯除嘅經歷

想屌鳩自己

仲想入黎問戴咁耐帽
個頭唔焗既咩

帽事wo
咁好快會唔止一頂

上都月都係咁

一切都會好既

屌係咪要收多頂先肯死心

快抽身

我都係

有次戴左我頂勁鍾意既冷帽去泰國，點知勁熱，但自己鍾意冇計啦

樓主介紹你女友比我地睇過，可能有巴打間接同你x過

巴打真係唔好放手
唔想有巴打中招

我就係例子，曾經帶過，而家可能去結婚添

明知戴左都唔肯除
好彩1個月後我地分手
直到而家佢都唔知其實我知自己戴左帽
佢用其他理由去分手

你老婆同你上床果陣諗起上次同情夫扑野
大叫：唔好射晒入去會有bb

Hi 巴打

直覺樓豬係女人

佢話無俾人中出過架

你好啊

巴打做咩咁睇唔開

雖然話一次不忠百次不容，不過我相信人會知錯能改

你永遠唔會知佢有無改

咁唯有麻醉自己鍾意NTR

巴打

點樣克服心入面條刺? 用愛包容?

味臭係

一樣誤會左

緊係帽啦

戥巴打慘

你貓哭老鼠

我都唔知，真係單靠時間一日一日咁過，我就不知不覺由處女控變做綠帽控

Lm
Same here 半年了 仲好掛住佢

雞嚟咋
咁上心

深信佢玩完會番屋企

係 係會改
不過唔係對你改(認真)

甩頭髮

我認得你，你係同道中人

唉 好想追番佢 當冇事發生過

通行都知架啦

過多幾年變老女人, 想唔改都難啦

幾鐘意都好 一帽即刻分手 基本上唔洗諗
都唔明點解可以扮無野 係咪男人黎？

想斬死自己了

戴帽即除啦

帶左幾耐

綠帽控？
俾妳條女contact我可以幫你加多頂啊

唔捨得嘛

我都唔捨得 但真係逼唔到自己再去面對呢個人

巴打 一次不忠百次不用吖

有種職業叫鴨

條女俾你上先得架，無咁易呢